平安夜冇女就咪撚出街啦

識唔識do㗎
阻撚住曬我地依啲有女嘅人生勝利組同囡囡周圍玩
行過見到啲冇女柒頭真係唔撚開胃

鬼唔望依啲柒頭毒撚一世冇女，打一世飛機

有女留係屋企扑野啦，出乜撚野街條女唔俾你扑就死返出黎集會和你shop啦，扑唔撚到係到叫春有閪用呀

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

本mk同二

出黎視姦你地d女

你有女出咩街,去維記啦,研究下鮑魚,1Q完左再黎1Q,出街出人迫晒時間

出黎和你shop啦
大把絲打陪你過